今次會唔會有好多共和支持者臥底係民主黨嘅支持者入面

諗返起之前台灣大選完, Korea fish fans page全部都係綠綠嚟